娜迪避孕藥一問

請問有無絲打食過？
講下食完有咩副作用同埋變化

Ps.幫女朋友問

會無仔生

去家計會買藥啦
又平，又有個人睇住
有咩副作用同佢講就OK

家計會上次去都係俾娜迪

就係家計會比娜迪
想知其他人食完點樣

咁咪照食...
食完有咩唔舒服有醫生睇

Yaz/ yasmine捲入過食死人官司

感謝各位建議

食緊優思明都好多年 .... 無咩野 係血少d
黎兩日我就完 得尾段個d
不過食完無咩性趣就真